德州根本就係第三世界

不服來辯

Dallas=第3世界

當然

其實好多問題，未試過咁大風雪，大風雪攪到發電風車同太陽板要停用，供電唔夠
斷電

texas gdp排頭十

係全球

Texas family sickened by carbon monoxide after using grill indoors for heat

Two dead from carbon monoxide poisoning after using car for heat in Texas storm

Texans, however, may be shivering more than others, with some of the coldest temperatures in 30 years, and some of the biggest power grid problems. More than 4.2 million customers had lost power as of Tuesday morning when temperatures dipped as low as 4 degrees Fahrenheit — lower than Anchorage, Alaska — in cities like Dallas. Flights were canceled out of Austin-Bergstrom International Airport.
-15C 冇電

People in Texas: Climate change is a hoax

global warming is a scam
好撚凍啊

夏天勁熱 冬天勁凍

斷左52小時電 屌

但附近Colorado我覺得比香港先進

用Tesla solar 咪冇事

全國得你德州電網奶大野

獨立網

美股照升`

凍唔凍

慳錢啊嗱

咁你搞錯左，加洲才是全球頭十

china gpa排第一

早二個前連登仲講緊點解唔輸入澳洲煤發電

我大德州今次真係玩撚完

玩完就唔會
笑柄就梗
連aoc 郁話係因為德州唔join green new deal

如果係獨立國家嘅話
德州係全球第九大，高過韓國俄羅斯
加洲係全球第五大，高過英國印度

咁就一定唔會玩完
但係會有第二波大停電姐

Cls Texas Mayor 竟然係呢啲時候講埋啲咁嘅嘢

Tim Boyd wrote an insensitive message for people desperate for heat, water and power, saying "only the strong will survive and the weak will [perish.]"

"No one owes you [or] your family anything; nor is it the local government's responsibility to support you during trying times like this!" he said. "Sink or swim it's your choice! The City and County, along with power providers or any other service owes you NOTHING! I'm sick and fired of people looking for a damn handout."

連登仔最鐘意
weak time creates weak man
社會冇欠你啲咩
交咁少稅啊嗱

啱啱辭咗職

如果德州係第三世界咁中國應該係第一百八十幾世界

green energy

on99 Texas wasnt built for snow and extreme cold ja

又唔見旁邊個幾個州出事

有講錯咩
死左膠

終於有番水電

凍左兩晚 震過貓王

是咪香港濕凍凍啲

-10’c humidity 95%

飛去達拉斯會否凍死

德州自己電網廢咋又賴再生能源

好熱血

住美國要貯糧

屌 衰過大陸

咁加州呢

鄉下地方
red neck

連登仔話德州好好

Houston正垃圾

人地識擦鎗取火

未出過國就好心收下嗲喇
好醜怪

嗱，唔係講乜，再生能源出 16 mkw，油能源出30 mkw；問題係油能源個數係包乜先，包唔包原本要維修同已關門個批先。因為要專 green energy，前年開始關閉發電站。

做環保撚嘅代價

推

好奇德州有冇heat?

teslun大鑊全勝

energy independence wo
留名下個月死死氣join 聯邦電網

Q: 美國有幾多個州斷電
A: 得得州
Q: 點解德州會斷電
A: 因為佢唔connect 其他電網
Q: 點解佢唔咁做?
A: 因為想connect 就要跟聯邦政府規距
Q: 點解唔跟
A: 聯邦要佢winterize 啲設備, 德州人覺得晒錢, 因為德州冇可能會有咁凍
Q: 唔係話咩全球暖化會越黎越來極端天氣咩
A: 啲人唔信全球暖化

德州人：多謝你summerize我地諗法

睇新聞好似話琴日已經係550萬戶受影響
德州400萬戶
即係其他州都有喎

source?

支那01講

美國多地遭寒流侵襲，民眾用電量大增，令供電網不勝負荷、電力公司要安排各地輪流停電。截至2月16日，全國有逾550萬戶家庭經歷停電。最少15人在嚴寒天氣下身亡。
，全國18個州共有5,526,278戶家庭停電。美聯社16日報道，德克薩斯州（Texas）的情況最嚴重，影響逾400萬戶家庭及商家。

found

TRUMP: 全球暖化 FAKE NEWS

自己用發電機咪得成日賴政府

啱
所以咪第三世界lor

最大問題係冇電
basement個水泵唔著
全屋水喉凍曬 爆水喉
gg

外國行overhead cable 唔同香港行underground cable

不過我諗偷次同埋我諗出事係發電廠出事？

唔關cable 事

唔知美國咁大玩唔玩到自己裝套backup generator or Battery system 頂8-10個鐘

之前瘋狂笑支那，今日就到美國

好記得之前加州限電果時 班德州人笑到gapgap聲

又話人哋左癌 又笑鳩佢哋信氣候變化 特別係因為冬天凍

好嘢 一個北極寒流凍撚死全部人

比錢咪得
萬幾蚊美金裝套powerwall 頂到正常用1日
知停電慳d用2,3日冇問題

萬幾蚊美金

平d咪買部發電機
凍開嘅州好多都會買
一停電就碌柒
德州今次真係估唔到

今之咁搞應該會多左人裝

買得起屋就會買
租租就真係捱算

中電大把overhead cable, 舊年解手軍直昇機撞電塔果次東九龍啲燈都閃咗一野

臭閪蚑那賤蛆，美國有無制裁自己既能源輸入國

咁凍仲限制用電又停電
凍死人咩

咁點算點煮野食沖涼

岩岩有返電 唔知幾時又停
停左60個鐘水電
用蠟燭煮野食 冇涼沖

有冇感想share
出面仲有冇餐廳有開
有冇爆水管

Trump：有講錯咩？熱又話global warming凍又話global warming引致extreme weather 屌你講撚哂啦。

science doesn't care about your feeling

本身有關水喉同放水 暫時未爆
本身屋企有裝太陽能版 以為下午會提供到電比自己， 點知都係冇電，打去裝太陽能間野問， 佢話要用網路去連個太陽能查咩事 ， 我答佢冇電點上網， 佢話 等有電再叫我搵佢 ， 真係想屌佢老母垃圾客服
之後凍到架車爆玻璃， 地下結冰開唔到部車咁
附近冇油入 超市餐廳唔知啦 冇出到去

車會爆玻璃架咩
電話中間有冇唔夠電

有4部車咪輪住開黎叉電
凍得濟有機會爆玻璃

有朋友搬去DC第一年冬天
朝早開車番工
一入車暖氣開到盡
結果即場爆玻璃裂開一條大痕

巴打喺德州邊個城市？

A字頭

笑出聲，-10幾度就凍得濟

唔緊要 有槍呀嘛
用槍發電囉

巴打裝solarroof定普通太陽能板

咁交稅嚟做乜呀柒頭皮

辛苦哂巴打
德州佬根本美國藍屍嚟智商平均90都冇
永遠都選班柒頭出嚟害人

個concept 有啲似太陽能電筒

咁講得唔得㗎
連登仔好鍾意吹奏呢班右翼red neck 㗎

希望連登仔學佢地咁犧牲小我啦

成個州得el paso冇事
就因為佢肯駁國家電網
其他班redneck用槍發電lo有本事

你係咪支持China joe?
左膠

如果世界末日文明崩潰，德州可能係少數可以存活既地方。因為美國戰略石油儲備都放係德州

無都咁廢仲抵笑

係呀你班賤種GQP繼續用槍發電囉柒頭皮
Die for your beloved Texas囉死賤種

同種同源

個po grammar spelling錯漏百出
原來文盲都做到市長
american exceptionalism at its finest

，

見到Reddit Austin sub 啲人叫晒救命
有人星期日開始已經冇咗電
而家電又冇水又冇嘢食又冇
啲路又冰封晒超級市場又要排幾個鐘
慘到間屋爆埋水渠call 911都冇人手處理

明知道有winter storm 嚟緊，政府同電力公司班人都冇叫市民做足準備功夫搞到咁大鑊，cls

駁唔到就縮入老母個臭閪啦柒頭賤種

唔意外GQP出名見死不救
美國藍屍先會投
The strongest survives

睇吓幾多黃皮redneck負評

右癌連登仔前排唔係話好鍾意德州架咩
反科學反common sense嘅後果就係咁
成班生蕃同香港藍絲思想一樣on9 但係連登仔爭住奶

佢地眼中嘅耶穌

仲有原來美國文盲弱智都做到市長

你地臭閪蚑那賤蛆得個德州停電就笑，咁你地臭閪蚑那咁多個省停電呢

唔笑得啊家陣

dumbfuckistan

又話尾國好能勁嘅？

尾國人都照顧唔到

咁西伯利亞人係點揸車

FOX news 講咗
一切都係AOC green new deal 造成
一定係真相

同班藍屍一樣囉乜柒都反對派拉布嘅錯

你班左癌累死我德州

我侵cut新能源資助
cut 太陽能資助
cut 風力發電資助
係冇錯㗎

我地啲天然管只要解凍就可以輸氣
你班左癌唔會明

禾地德州redneck出名用槍發電
警告你聯邦政府咪撚救我地
That’s socialism

最仆街係Ted Cruz
德州啲市民就冇水冇電
佢就搭飛機去墨西哥玩陽光與海灘

走佬議員

Austin 斷都而家都未完

就凍死

唔準你咁話美國

本身人地個州應該無預過咁的天氣
試下香港都咁玩睇下會點

又唔見佢旁邊啲州咁樣出事

電網問題
美國係咁架啦，你估淨係德州右膠on99咩，加州左膠咪又一樣

係少見啲啫但唔係未試過
德州北咁多仲要冇山擋，真係哪來的自信

我唔係針對你.gif

tldr
冇電冇熱
水壓唔夠(即係冇水)
條路上面有冰雪
冇鋪頭開門
屋企冇食物
下一個storm 就到

我仲着緊短袖

你再唔上水我就完全封鎖

根本成個美國九成人都係on9

連登仔IQ第一

你生活過就知

proof?

你咪做下街頭訪問